李力持話叫我地同林鄭道歉 不如200萬人約好去特首辦 同林鄭道歉

同佢講句對唔住，落台啦

叫佢講個有人會笑嘅笑話先啦

李力持算什麼？。

全世界都知佢同王晶好彩遇到個奇才姐

重要個奇才咁岩兜痞落響佢手

真係笑話

有無人可以同佢講不如我地二百萬人搵佢傾下有關逃犯條例先